P牌就5毛 我屌你老母

你老母臭化煙霧彈 收皮啦
甩P嘅就好人
同你意見唔同就5毛

真心share資料就有傻鳩亂屌
做乜柒姐宜家？

而家屌你老母囉 唔撚得啊

真巴打就不分化
唔好再開依類post thanks

5毛 屌你

P牌仔就收皮

Show Blocked User - 咪撚搞我後面啦